V můj víkend Líbí se mi dloucho spat a dívat se na filmi. Líbí se mi víkendy. V sobotu spím a potom jdu na prohazku. Ješte v sobotu rada telefonovat rodičam. Miluju svou rodinu. Veče Potom jdu večeřít v restaurace. Potom jdu do Hloubětína dívat se na noc. Rada pít pivo a jíst testoviny s masem. V nedeli delam domačí ůkol a ucím se česky. To je můj víkend.
